聽日機場見屌哂你地老母

.
你地唔去點對得住我地班手足

推

push